想問下邊度可以驗血

想check血脂同肝酵素

睇西醫先？

無得直接驗？

推

上網搵健康檢查已經一大堆啦

一係搵體檢個d

點解想check

好似全部政府？預約會唔會要等好耐

私家有無

我去開醫薈體檢坊，你上網睇吓

Thx